開定先 皇馬大炒垃圾熱狂賀區

咩熱刺搞笑？

皇馬戰無不勝

不死身米路vs拳王阿里

我朗入4 球

賤種對功夫隊

我朗係英雄